## Entidades

+ [usuario](entidades/usuario.md)
-> La entidad **usuario** se refiere a las personas que pueden ingresar al sistema según el rol que tenga asignado.
+ [producto](entidades/producto.md)
-> La entidad **producto** se refiere a los productos ofertados en la tienda.
+ [producto-usuario](entidades/producto-usuario.md)
-> La entidad **producto-usuario** hace una relación entre el **usuario** y los **productos** que ha comprado.
+ [rol](entidades/rol.md)
-> La entidad **rol** se refiere a los roles de los usuarios. Configura el sistema de privilegio.
+ [mwnu](entidades/menu.md)
-> La entidad **menu** se refiere a los menús del sitio.
+ [producto](entidades/categoria.md)
-> La entidad **categoria** se refiere a las distintas categorias con las que se puede etiquetar un producto.
+ [grupo](entidades/grupo.md)
-> La entidad **grupo** se refiere a las distintos grupos de usuarios que se pueden crear.
+ [grupo-usuario](entidades/grupo-usuario.md)
-> La entidad **grupo-usuario**  es una relación entre **grupo y usuario** .
